const data = {
  created_at: "Tue Jun 15 09:32:29 +0000 2021",
  id: 1404733540038758402,
  text: "RT @JPFillet: Bonne id\u00e9e \ud83d\ude09 ils le font je suppose en hommage \u00e0 Arnaud Beltrame ? \ud83d\ude33 Non ? Parce que lui c'\u00e9tait un h\u00e9ros donner sa vie pour\u2026",
  in_reply_to_status_id: null,
  in_reply_to_user_id: null,
  in_reply_to_screen_name: null,
  user: {
    id: 1232200683136389121,
    name: "L\u2019Aquitaine",
    screen_name: "aquitaine_l",
    location: "V\u00e9zac (Dordogne)",
    verified: false,
    followers_count: 8019, // chi ti segui
    friends_count: 8725, // chi segui
    listed_count: 5,
    favourites_count: 21695,
    statuses_count: 19081,
    created_at: "Tue Feb 25 07:12:37 +0000 2020",
    lang: null,
    withheld_in_countries: [],
  },
  retweeted_status: {
    created_at: "Tue Jun 15 06:08:27 +0000 2021",
    id: 1404682193428004864,
    text: "Bonne id\u00e9e \ud83d\ude09 ils le font je suppose en hommage \u00e0 Arnaud Beltrame ? \ud83d\ude33 Non ? Parce que lui c'\u00e9tait un h\u00e9ros donner sa\u2026 https://t.co/Aunme1jE00",
    in_reply_to_status_id: null,
    in_reply_to_user_id: null,
    in_reply_to_screen_name: null,
    user: {
      id: 2610041641,
      name: "Jean-Patrick Fillet \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
      screen_name: "JPFillet",
      location: "Saint-Hilaire-de-Riez, France",
      verified: false,
      followers_count: 8679,
      friends_count: 2034,
      listed_count: 77,
      favourites_count: 29234,
      statuses_count: 75644,
      created_at: "Mon Jul 07 15:57:29 +0000 2014",
      lang: null,
      withheld_in_countries: [],
    },
    quoted_status: {
      created_at: "Tue Jun 15 05:37:19 +0000 2021",
      id: 1404674358912618496,
      text: "Honte de la France et de la patrie ! S'agenouiller et un acte de soumission ! https://t.co/CFkYAtdqHS",
      in_reply_to_status_id: null,
      in_reply_to_user_id: null,
      in_reply_to_screen_name: null,
      user: {
        id: 1140898488961708032,
        name: "C\u00e9dric Martinez",
        screen_name: "MartinezCdric2",
        location: "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        verified: false,
        followers_count: 145,
        friends_count: 185,
        listed_count: 1,
        favourites_count: 2813,
        statuses_count: 1846,
        created_at: "Tue Jun 18 08:26:11 +0000 2019",
        lang: null,
        withheld_in_countries: [],
      },
      quote_count: 2,
      reply_count: 0,
      retweet_count: 1,
      favorite_count: 3,
      entities: {
        hashtags: [],
        urls: [],
        user_mentions: [],
        symbols: [],
      },
      media: true, // se c'è la chiave extended_entities e non è vuota allora true altrimenti false
      lang: "fr",
    },
    extended_tweet: {
      full_text:
        "Bonne id\u00e9e \ud83d\ude09 ils le font je suppose en hommage \u00e0 Arnaud Beltrame ? \ud83d\ude33 Non ? Parce que lui c'\u00e9tait un h\u00e9ros donner sa vie pour sauver celle des autres... #EURO2020 #equipedefrance https://t.co/GJySQBifO3",
      entities: {
        hashtags: [
          { text: "EURO2020", indices: [152, 161] },
          { text: "equipedefrance", indices: [162, 177] },
        ],
        urls: [
          {
            url: "https://t.co/GJySQBifO3",
            expanded_url:
              "https://twitter.com/MartinezCdric2/status/1404674358912618496",
            display_url: "twitter.com/MartinezCdric2\u2026",
            indices: [178, 201],
          },
        ],
        user_mentions: [],
        symbols: [],
      },
    },
    quote_count: 2,
    reply_count: 1,
    retweet_count: 14,
    favorite_count: 35,
    entities: {
      hashtags: [],
      urls: [
        {
          url: "https://t.co/Aunme1jE00",
          expanded_url: "https://twitter.com/i/web/status/1404682193428004864",
          display_url: "twitter.com/i/web/status/1\u2026",
          indices: [117, 140],
        },
      ],
      user_mentions: [],
      symbols: [],
    },
    lang: "fr",
  },
  quoted_status: {
    created_at: "Tue Jun 15 05:37:19 +0000 2021",
    id: 1404674358912618496,
    text: "Honte de la France et de la patrie ! S'agenouiller et un acte de soumission ! https://t.co/CFkYAtdqHS",
    in_reply_to_status_id: null,
    in_reply_to_user_id: null,
    in_reply_to_screen_name: null,
    user: {
      id: 1140898488961708032,
      name: "C\u00e9dric Martinez",
      screen_name: "MartinezCdric2",
      location: "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es",
      verified: false,
      followers_count: 145,
      friends_count: 185,
      listed_count: 1,
      favourites_count: 2813,
      statuses_count: 1846,
      created_at: "Tue Jun 18 08:26:11 +0000 2019",
      lang: null,
      withheld_in_countries: [],
    },
    quote_count: 2,
    reply_count: 0,
    retweet_count: 1,
    favorite_count: 3,
    entities: {
      hashtags: [],
      urls: [],
      user_mentions: [],
      symbols: [],
    },
    media: true, // se c'è la chiave extended_entities e non è vuota allora true altrimenti false
    lang: "fr",
  },
  quoted_status_permalink: {
    url: "https://t.co/GJySQBifO3",
    expanded: "https://twitter.com/MartinezCdric2/status/1404674358912618496",
    display: "twitter.com/MartinezCdric2\u2026",
  },
  quote_count: 0,
  reply_count: 0,
  retweet_count: 0,
  favorite_count: 0,
  entities: {
    hashtags: [],
    urls: [],
    user_mentions: [
      {
        screen_name: "JPFillet",
        name: "Jean-Patrick Fillet \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
        id: 2610041641,
      },
    ],
    symbols: [],
  },
  lang: "fr",
};
